這一秒再沉默如被銷聲 這一仗再難耐仍願肩並

曲：周柏豪 --《我的宣言》
詞：陳詠謙
編：Randy Chow & 黃兆銘
監：Randy Chow & Edward Chan @ n o v a s o n i c / 周柏豪
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
在這風雨日子 同渡
誰亦奮力拼出 地圖
就算槍棍亂掃 黑狗千軍佈
阻不了你共我分毫

或有一線曙光 浮露
浮露卻未照出 命途
前路未能定稿 花開翩翩起舞
堅守不變信念 就算謊話再好 亦像佞言亂吐

這一秒再沉默如被銷聲
這一仗再難耐仍願肩並
共畏懼殘暴烽煙 遍地哭聲
硝煙散卻未撤走未停 唯求花開盼爭勝

前路縱然密鋪 雲霧
雲霧散盡透出 命途
在這飄雨日子 花開翩翩起舞
堅守不變信念 如你我這願祟高

這一秒再沉默如被銷聲
這一仗再難耐仍願肩並
未畏懼殘暴烽煙 遍地皆兵
硝煙四散未撤走未停
這一秒再沉默難逆轉勝
這一仗再難耐仍願一拼
亂世中若難過 你我同過
傾出過 齊守衛去發聲

即使黑夜漫長無夢 你我志願永未化空 齊同遊同一青空

這一秒再沉默如被銷聲
這一仗再難耐仍願肩並
未畏懼殘暴黑軍 遍地皆兵
似水有散聚柔剛兼併
這一秒再沉默難逆轉勝
這一仗再難耐仍願一拼
亂世中若難過 你我仍可
傾出過 繁花遍開得勝

大家記得帶水同退熱貼

帶散銀搭車

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人